15/7比人hack咗bu moodle，今日收到呢封嘢

話說之前bu ito sd咗email通知我，話我moodle ac比人hack咗攞咗我啲資料。然後，今日就有蝗sd email比我

入面有11張相，針對民陣、肥佬黎、李卓人同埋學生動源。雖然email冇威脅本人嘅內容，但無疑係散播緊白色恐怖

唔知之後會唔會真係寄啲具恐嚇性嘅email，所以如果其他人都有類似情況，報返比ito先

Push

盧德昌呢啲左膠都會俾人批鬥真慘

推

send返D文宣圖，六四既相比佢，一齊交流下